勿信謠言 堅持五大訴求 堅守原則

小心，政府係想市民恐慌，令大家唔再團結，人人自危，人鬼難分

所以唔好信咩傳言話幾點邊度會黑社會...製造恐慌，錯導民意

以後嘅日子，我哋要集中：
(堅持五大訴求)
1.全面撤回送中惡法，永不重提
2.成立獨立調查委員會，徹查警方濫權及警黑勾結
3.收回暴動定性
4.撤銷示威者控罪
5.雙普選

(加強地區工作)目標為連結街頭抗爭同普通市民
1.派傳單
2.網上文宣，可利用fb,ig,airdrop散播

(持續給予政府壓力)
1.目標清晰嘅遊行，示威，集會

推

五大訴求，缺一不可

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

光復香港

時代革命

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

光復香港
時代革命

經過咗一日 我哋應該翻返去我哋控制到嘅事個度。
推